救唔理大之餘佐敦手足仲要比人圍緊

有無手足可以幫手，撐左好耐
理大手足都係
救人

推

在佐敦呆企中

救人，唔洗起我低
依家我係佐敦
快幫手

尖咀好多人困住咗

收皮啦屌你老母

食屎啦你

Push

Block前 diu下你老母先 定你老母一早死左

唉講中咗

黑警生仔無屎忽
屌你老母

死p牌 收皮啦
個個po都叫人投降
大家可以block 9佢

屌你 仲講緊呢3句

幫推 有無街坊幫手

你仆街死全家

你條仆街入去坐

咪理條五毛啦 要幫手呀

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

係要放你老母塊閪上嚟俾人屌

退左先啦 依家救到poly都無車走到 等聽朝

係咪叫人投降嗰個？佢個個post都留言，我已經完全封鎖左佢大家一齊跟

求下大家救人

收嗲啦你

收皮啦 你老味 撞你個頭落監倉度

死返去你嘅青山啦 投你老母

個聖水唔洗理 狗黎 blocked

Z

你隻五毛都幾搏命，凌晨唔訓係到9up，係咪咁等錢洗？

你老母比狗屌

有冇人黎頂上
真係好撚柒攰
捱咗十二個中啦屌

食屎啦屌你老母

屌你老母 又係你條仆街

你條狗閪

啦

仆街,出第二架水炮,.

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

收皮啦 佐敦推緊阿 你老母冷氣軍士唔出來係撚到放負
出來接力啦屌

佐敦推緊

你老母個西啲水藍到黑喎
check下好

好累, 搵人接更

屌你老母係唔撚係都投降
單機啦

返屋企休息, 瞓幾個鐘去塞鐵好過
今晚比人捉到就 10年架啦

你投降啦啊sir 屌你老母

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！

又係你條撚樣

Blocked

依加連登通常第三、第四個cm就係五毛，咩料

班警甴做咩好驚咁跑泥跑去

不如你入去坐啦

開左實彈佐敦

救人不成自己不保

唔該各位一齊舉報條3毛狗
利 舉咗

小心 見poly live 有一裝甲一水炮車好似去緊佐敦

( Show Blocked User - 西部聖水 )

屌你老母mon撚夠po未

個個都拎支手槍做咩姐

又係你呢條死仆街 含撚死啦你

now佐敦舉左真槍
唔知咩事

舉報佢洗版啦

不過佢事實上真係洗緊版

P牌狗 屌你老母

單機啦傻鳩

佐敦攻緊呀

收嗲啦屌你老母

屌你啦

理大一水炮同銳武走左

推呢個啦 唔好再浪費時間屌條on9仔
Block7咗佢

等緊旺角佐敦手足，死城咁，好多手足要踎街

直播見到渡船街佐敦道交界啱啱開實彈
大量狗落地
小心沿佐敦道從後包夾

你老母生你出黎真係廢

救人先

屌你老母死全家

無事

柒頭去讀毅進啦
拎到個新ISP EMAIL再做1條5毛

屌你啦 你就坐幾年 做野啦啊Sir咪撚玩連登喇

咩情況

死撚97開啦

push

屌你老母幾時死啊

油尖旺打左好撚耐 好累

拉

喺街度點解會俾狗圍
有好多路可以散喎
真心想知

唔係唔想幫，曱甴喺封鎖佐敦前已經封咗油麻地入條路內街又有曱甴，好難入

幾十架狗車
點樣圍唔到

幫手推
等大家知油尖旺都要人

街路多, 走去海皮又得
再唔係啲人入去大廈避
唔通啲狗洗樓搵人咩

真心攰
岩岩佐敦啲人散曬，仲可以點救你地